搭緊地鐵返屋企，突然有陣屎味

我每同一個人對望完佢都即刻低頭逃避我既目光
到底係邊條仆街瀨撚左屎